見班利迷領先一球都開心到癲真係得啖笑

唔係唔知自己隊波幾海鮮呀化
下半場等比人反cup啦

若要生活好

屌咩 西波

3:0

仲有無得撚啊

樓主又捐返入樓主老母嗰子宮入面

又係樓主

樓主 我記得你係曼迷

應該記得 記得 記得